「香港眾志秘書長黃之鋒將於明日獲釋」但大家不要過份期待

大家傾得好熱烈
原諒我必須出post請大家別太期待

呢排大家都總會FF
如果有之鋒
如果有天琦
如果之鋒帶領學生同和理非非 做物資 做道德感召 做人頭加成器 做佔路主力
如果有天琦帶領武勇份子 去衝 去守
兄分爬山 各自支持
屌講到想射

聽日之鋒出獄
但請大家唔好FF太多

因為
1. 佢唔係當年果個無案底身家清白嘅黃之鋒
2. 香港都唔係當年咁無案例

現實情況係，佢一開聲隨時再犯法
戴生嘅煽惑妨擾公眾罪
又或者 天琦嘅煽惑暴動罪
以前無案例所以法庭搞好耐
而家有案例好快好易入罪

佢企幕前，可以做嘅頂多係去做集體代表去談判，然後無喇，除非大家預佢再犯法
（題外話，其實目前只要係公眾人士出現於佔路期間都隨時可被政府秋後算帳去入罪，所以批泛民議員今次真係搏左命嘅，毛姨姨食完催淚彈其實之後隨時比人捉）
（夏志誠主教好似在金鐘留守緊？兼話年輕人留多久佢留多久？咁夏主教其實都已經有被控非法佔據馬路嘅風險）

咁你地期待黃之鋒可以做咩呢？
我都想「歸隊」嘅之鋒帶領大家，不過，呢個post想提大家，
1 要理解佢嘅戴罪之身同限制
2 唔好將自己嘅要求強加於佢身上
3 今次暫時唔需要單一領袖，鄺神值得敬佩，之鋒值得期待，但無話無左邊個唔得

最緊要係，萬一之鋒和理非+戴罪身份，無乜野做到，咁今日咁大期待嘅各位唔好反轉槍頭屌佢無用

兄弟爬山啊各位兄弟！

多個同路人係好事。但唔好期望佢帶領，佢未必做到我地想要嘅野，到時路線唔同又再分裂。同埋我地mon實佢，政府都mon實佢，我地依賴佢，政府就更想打沉佢令我地再一次混亂、無助。

我只期待佢行出黎好多記者影住佢果陣，佢會講到野畀全世界知就夠了

有領袖亦都有個壞處 一俾人捉左就成盤運動好易散

有好過無